如果想捐錢做下善事，邊間機構好啲，無咁呃錢

者係無咁高行政費
無國界醫生如何

馬會，買六合彩

馬會

馬會咪又係攞舊錢去起西九故宮

馬會

仲可以有機會贏多次，做多次善事

奧比斯

認真

東華三院

起馬真係幫番香港人

咩樂c會、無國界、奧比斯成日都幫支那d賤民

又問 ?

佢大撚把錢

有明光社

咁兒童癌病基金都ok

我窮到燶
入落我戶口最簡單直接

Orbis

惜食堂 幫香港人

架機成鳩日飛去支國

捐黎起西九故宮

捐俾深水埗明哥

游B